歐聯冠軍內幕消息

獎已頒？

推 allin利 冠軍啦

季前都知係利記啦

利記有可能輸？

收晒錢

依個真

季前都以為雲加有歐霸

雲格可以無歐霸
歐聯冠軍唔可以無利記

已屙煙痢

落重本 賽前比哂壓力

比人HACK

鍠狗sum戰

終於比人黑一次 唔使踢直接輸左

咁屎球都打冠軍，早之我都落場踢

如果利物浦拎歐聯 有無人會接受唔到？

正宗演繹9up唔洗本

外圍莊家hack咗uefa網頁
怕人買太多皇馬冠軍

餐廳落場？